MCL戲院早新城市一步宣報商場暫停營業

【特別通告】

因應10月1日有公衆活動及商場暫停營業之安排，MCL德福戲院、皇室戲院、康怡戲院及Movie Town Cinema於當日亦會暫停營業。

如持有10月1日之戲票，可於戲票日期7天內憑戲票或訂單號碼，親臨同一間MCL戲院換領戲票代用券。憑此券可到任何一間MCL戲院觀賞同一版本之電影，而代用券有效期為領取當日起計一個月。

此安排不適用於公司包埸、團體購票或特備節目。所有已售出之門票恕不設退款。

如有任何問題，請於辦公時間(星期一至五9am-12:30pm及1:30pm-6pm；公眾假期除外)致電客戶服務熱線2418 8841或電郵至contact_mcl@intercontinental.com.hk查詢。

不便之處，敬請原諒。

【Special Notice】

Due to public activity and the temporary closure arrangement of the malls, MCL Telford Cinema, Grand Windsor Cinema, Grand Kornhill Cinema and Movie Town Cinema will be closed on Oct 1, 2019.

The ticket holder of Oct 1, 2019 can go to the same cinema with the movie tickets or booking number within 7 days of the ticket date to redeem a complimentary ticket. The complimentary ticket is valid for 1 month from the date of collection and can be used to watch the same version of movie at any MCL Cinema.

This arrangement is not applicable to bulk purchase, group ticket or special programs. Tickets sold are non-refundable.

If you have any questions, please contact our Customer Service Hotline 2418 8841 (Mon – Fri: 9am-12:30pm & 1:30pm-6pm, except public holidays) or email to contact_mcl@intercontinental.com.hk.

Sorry for any inconvenience caused.

換領戲票代用券 ？

俾錢買飛退戲票代用券？

果然貪！

MCL戲院： Popcorn、新都城、長沙灣、又一城都會早收
去app買飛就睇到

沙田戰友要小心 以往沙田戲院都係最遲關門